{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66074&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항포에스풀빌라"
    },
    "text": "宿は全ての客室でスパとプールビラをご利用いただけます。 また、すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。 周辺には虎尾岬広場と九龍浦海水浴場、九龍浦日本人家屋通りがあり、どれも車で0分から20分ほどかかります。無料Wi-Fiと駐車が可能であり、送迎サービスは提供していません。 客室内には洗濯機、乾燥機、スタイラーを完備しており、無料でコーヒーとティーを提供しています。 また、ドルチェスターバックスカプセルとエビアン水筒を2個ずつ提供します。 客室内にはくし、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ローション、使い捨てゴム手袋とたわし、使い捨て洗面用具が提供されます。 炭とグリルを利用する場合、2名基準で20,000ウォンであり、追加時に10,000ウォンの料金が発生します。 最大定員数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室に立ち入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではスパとプールビラが利用できます。また、全ての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には虎尾岬広場、九龍浦海水浴場、九龍浦日本人家屋通りがあります。どれも車で0分から20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機、乾燥機、スタイラーが完備されており、無料でコーヒーとティーを提供しています。また、ドルチェスターバックスカプセルとエビアン水筒を2個ずつ提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはくし、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ローション、使い捨てゴム手袋とたわし、使い捨て洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加時に10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "最大定員数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。また、ペットは客室に立ち入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用制限はありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 536
    }
}